[Lonely but Happy X’mas] 利物浦 對 西布朗 7

Slow

slow

Super slow

冇人肯搶1001

幾十年冇開過po

留名

@肥倉 牛油狗？

Liverpool remain in the frame for Arsenal's Folarin Balogun - his current contract expires at the end of the season [@nikpostinger]

魔性

Mohamed Salah has overtaken Thierry Henry as the best forward in Premier League history, according to statistics. Salah has an average of 0.97 expected goals/assists per game, making it the highest in Premier League history, beating Henry who had 0.96 xG/xA per 90. #awlfc [echo]

係咪詠春 好勁

Cls 又係咁

聖誕快樂

番號呢

And they called it one-season wonder.

snow

得ig
chiang.1993

牛油

祝大家今晚平平安安留係屋企一個人毒

正面不了

Cls 原來呢幅相喺水府拍

獌連又然

水底拍

ig or name?

換血問題咁麻煩就係因為

埃及文明缺一不可。

然係正常

seed?

咁側面呢？

lm

有埋泰仔喺中場分波，前面三個今季一定有加成

Bam duck

唉 又一個聖誕

希望一班中場小將可以成材

Ig 都唔bam

唔好ff我老婆好無

IG 好多勁得多

爭冠鳥

Knocking Liverpool Right Off Their F**king Perch
Fergie
Ha ha

來淫賤派對

高：喂，唔好再咋場啦屌
泰：渣兩個月流灘，休息吓啫
高：DLKH 牙

今晚大家都要平安呀

祝你在亂流下平安

最緊要係一個人

希望聽朝仲見到你平平安安

就算你係2個人都好
你都會好安全

仲要返工 無得唔平安

奶西呢 準備好今晚奶閪未

節日自殺率會唔會特別高企
呢度d負面情緒咁高

番夜

肥倉話準備買盒牛油

佢琴晚先屌完一條女
今晚屌另一條啦

安心安全
點似你地

唔係
但不嬲星期四有門診都會好忙
平安夜都咁多人睇醫生

今朝返工都已經少左人

There’s been some talk about Calum Scanlon signing for the club over the past few days, and it’s now been confirmed that a deal has been agreed which sees him move to Anfield for a fee of around £500k

FSG: 嗱，買人喇，心足啦

典解inside training 淨係見到牙泰熱左幾下身就失左蹤

根本未好翻

有無Ching今晚想同小妹staycation

演員嚟

Who

伯明翰潛力幼幼 好似係

襯而家人多D再問多次 有無人用joox聽歌

知唔知打咩位？

扑到腳軟射波

冇

大陸野不了

我買左utube premium

左閘/中場

轉去印度13蚊1個月好撚抵

我都想轉
但apple music好多playlist
懶得搞

嘟嚕嘟嚕嘟嚕大大大

係美馬買左hi-res dac 諗緊轉唔轉用moov好

發覺成隊得米拿著短褲..其他唔係長褲就短褲加打底長褲

連張相都影到咁

用13蚊無廣告真係幾正

唔明Spotify點解同騰訊合作

聽下歌

可閘可中
奇人黎喎

想識返個女朋友

15歳仔應該都未定到位置住 最多咪分進攻定防守球員

都係

平呀安夜
性呀善爺

@炮妹
@阿正

今朝利po人少左好多 代表咩

奶西已經消失左

約咗妹子就有毛有翼

我懷念的 是無話不說
我懷念的 是一起作夢
我懷念的 是爭吵以後
還是想要愛你的衝動

Rich

無位擺

報到！

唔係mgex個隻啦

呢隻好似做緊特價5舊水有找好心動

佢27號就會返嚟㗎啦

唔知韓妹同路夫依家點

連爭吵都冇機會

大家含情脈脈，互相對望，迅即陷入愛河

仲可以點

Lunch想食餐好

食女

一陣同個男仔staycation

5舊算係咁

Btw,係咪間間模型舖都有賣display架
想架起兩pair rivals出嚟撐吓場

你痴線架

幾個post 前嘈左幾頁，
唔知有無私下和好返

20雞六個人用

軒：米狗

我同佢嘈姐

笑4

謝隊

幾時先識輸

幾年前好多球迷笑佢同米拿場場鳩跑10幾km

蘇超仲有幾多場？會唔會冼腳

今季冠軍鳥

盃賽輸咗啦 重輸得幾難睇好彩聯賽重keep到

應該就間間都有既

扑野未

走了（一陣）才知你最好

路P係咁對唔住叫大家唔好因佢而嘈

都唔關佢事

清心寡慾

佢真係過分自卑咗

有心個個都可以post下新聞

特登輸，學高普唔要杯仔
打好聯賽同R霸

要睇佢雙腳中間個插位係咪一樣姐應該

主席 我要求點人數

呢兩個雙冠嘅話夠謝隊做流浪legend

番緊工，呢刻點人數有咩意思

有無人覺得而家有人拎住金拱門扑野家外賣會覺得條友好羞家

韓妹最後有無屌路夫？

有幾奇

見到有人持住 我會"掘"住佢

所以我會搵個環保袋袋住

我都係拎緊Groove份早餐

扑野家真係好耐無食

你=利po大佬
我=扮健身男神

吉野家野食真係差左好撚多

屌（鬧）

前一兩年都估唔到謝隊會越教越好雖然前有celtics
睇嚟唔好好似林伯/達咁快入英超浸多兩年 可能真係好啲

打是情罵是愛

想問下謝仔教波咩風格？無乜睇

印象中
中場人，少可以兼閘位
只知Bino可以
張仔 軒都試過
以前馬高域都玩過下

阿諾呢？

未見過佢正式踢中場
好似之前試過一場
聽聞好差下

我都有印象好似畀佢踢過一兩次右中場（唔知有冇記錯），一般般

而家中場人數上係夠，只係文員多或者未打起，阿諾要學謝隊條path有啲難

打開右閘就咪叫佢再打番中場，玩鳩佢咩

諾：想跟d大佬泰 軒 學下啫

咁謝隊都係右閘出身，果時老侯覺得佢畀波唔錯，又有能力突破，又有遠射，就慢慢放佢上去打右中/中中，果然越打越好

諾仔暫時好似未係咁樣發展住

唔好啦，咁快返嚟，驚變達sir二世

做英超大會領隊EQ都要好高，廢中呢方面真心勁。老四啲EQ就...

中完武肺
再受傷抖
再lockdown null &void
完全唔洗踢

驚佢同英超d盲球證打交

老千球員

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我
凝視那燈飾 只有今晚最光最亮
卻照亮我的寂寞

大Sam 力撐阿仙奴，指阿仙奴為西布朗護級主要競爭對手

其實獨角獸我鍾意未爆甲既全白mode

我覺得佢可以去德甲搵隊中遊波玩幾年，有前4先諗英超

大sam既護級實力同雲加爭4，維根護級一樣，有得比

可以兼踢左閘嘅唔多
但可以踢哂中場同右閘應該勁多
基本上咩人都可以塞落右閘位

佢右閘已經係一線
無咩切要推佢上返中場
都係果句
好嘅中前場俾得起錢 8千萬一億實會買到
但勁嘅閘真係難買

Me2
不過FA都正

不要哭
我也想不到這幾年來要脫毒
沒法真的脫毒了
聽到呢隻歌會好滿足

佢最舊果隻hg如果唔係得火箭炮無枝密林，應該會買黎玩下

右閘已成公厠位

係左閘條友唔識傷

換定衫出街街

反而白粉仔成日唔見人
又傷 又肺炎 又傷
學埋呀泰d衰嘢

依D 買返黎抄 / 昆D 中下游水魚隊買

我都係 仲要成家人share先廿幾蚊

英超黑店

呢啲買3-40個出到一隻Elliot已經爽
上唔到位拎去賣又賺

利記財技 全英第一#yup

Dimitar Berbatov on Thiago: "Great player. I like him a lot. I wish that he played for Manchester United. But, unfortunately, he is playing for Liverpool. But he’s unbelievable.” #awlfc [ig]

Elliot都係英冠踢得起姐.
不過睇個勢都係用黎炒賣多.
真係有料就自己用啦 Jones

分唔到曲直了

Jones?

Jones 真心覺得幾好.19歲仔JA

講緊你對Elliot嘅comment

點止
我地成條中場都可以做右閘

Shift撚表示今日off

elliot 17歲...

見到個肥婆著性交套裝

要洗眼

岩先見到個好撚正

Ching咁重口味

hello moto

英人踢進攻. 有D保留

其實打得幾現代 有少少似利 有時打組織打得穿中間 反擊又打得好快 但多數打兩邊 都幾靠兩邊閘overlap/出波 可以留意下佢地隊長踢閘位但今年11球9助攻（當然某程度上係因為佢有得射罰球同12碼）

最好借比其他英超隊黎升lvl 先...
現階段未夠班踢利記進攻位置...

有d似利

向高daddy偷師

Ching幾funny

而家緊係未夠班
得17歲......

認真啊

咁樣仲funny

英撚後防就funny姐

聽講韓妹今晚好似連續兩日搞party 路夫應該有應約

咪係
是但數都數到幾個有料中前場啦
獲包斯 基利殊 麥迪臣
英撚點會無進攻人才
只係多英撚一齊踢果時會閪
聚是一堆屎散是滿天星

牙claim踢進攻都一線嘅

佢哋冇基達

希望佢高到175啦 後生仔有得高ge
矮撚係英超好難玩

但修夫基仲未揾到form 見佢成日變4後衞3中堅 反擊又唔得 踢陣地又一般般

南閘都係玩死球戰術多

牙傾唔駛我提都知佢勁 所以無講

當kane攻中，前面再放3個小明，咁咪得

而且英撚左邊無乜人才
上左台面好似得250同chilwell

佢咁耐好似仲未搵到成隊波重心係乜 左試右試 結果就係變咗打天才波

英撚問題個個都要上腳
你講呢堆全部都係要拎住個波踢嘅球員
就算claim都係
冇咩肯做純走位嘅人

辛祖 福仔

Harvey barnes

去接佢先

kane其實係中鋒 只不過佢成日協防 轉守為攻時佢負責分波然後自己衝入禁區

等包膠

今季摩佬當左佢係大力臣咁用，咁前面用福250辛祖，3個搶點，kane做攻中

FA太大嚿

打J度日

我砌好隻戰鬥暴龍未砌加魯魯

攞景定贈慶

og邊隻，等b記出算，壽屋又貴又唔好砌

southgate識條鐵咩

我動議要求將奶西用韓妹方式處理

block左好耐了

其實英撚前場唔算唔夠人 係未夾好套form, 你主力用claim, 但有冇人好似兒子同佢咁夾？250，拉舒福？但睇唔到佢地夾到住

反而後面問題仲大。 pig福。中堅果d石頭 麥龜防守已經唔穩陣 更唔係有能力策動反擊

有冇人砌d cheap野
standard rise figure 隻decade好似幾型

唔會買過5舊兼素組流玩家

有冇一樣冇左#222

中堅同龍一向無得救
你叫飯做防中，多d落去幫手，好似水晶宮果場軒都踢到中堅位咁
增加個防守性，比到taa上到去仲好
但龍自爆e+野就是但啦

咁既價，cheap咩

2舊幾3舊唔叫貴啦

重用神軒對英撚一定有好處，不過好似修夫基唔識發揮

唔會重用啦
佢都係幫手練兵接班架喇

韓妹處理方式係點？

無視奶西偽毒可恥，要上斷頭臺

冰處理

比清快啲祝福佢

條西仔臨走都要4處留種

俾軒做英撚隊長 成隊波即刻會勁咗

我都冇po圖

你咪走單 我叫班手足黎

你一陣睇住比某好大官威嘅會員屌你唔好再講韓妹咁

又黎

引戰

祝你幾個月後做人老豆

你睇 我邊有好似韓妹咁引戰

韓妹

除左引戰應該無乜人會理佢

凍處理

冇嘅 見到某幾個會員帶頭搞小圈子排斥就知現實都係閪人一個

我敢言姐...

round X
fight

lunch 已經冇晒人
就算路P上埋水
都推唔郁個Po

其實我又唔覺係韓妹引咗我哋spin去第度嘅（反而路p啲回應先笑4人）

反正性誕利post都係一車車叫春post啦 有時spin吓吹少少其他嘢我又覺得冇壞

算啦 大家一心支持利物浦

仲有條beam係邊到

做埋d野陣間早小小收

等緊收工落去買牛油

其實唔係成日提住佢
佢就唔會成日上水
冷處理算啦

班利子手足被韓妹撚到一棟都無 利子尊嚴去咗邊到

要嘈嘅果日都講哂

睇到呢句笑撚咗出嚟

費奴陪利子毒撚過平安夜

終於見到

啲牙白過AirPods

冇人理佢同撚利子好似係兩回事

連狗係W迷

利Post 5大MK

1.韓妹
2.奶西
3.比青
4.牙路
5.台豬

而家簽U15都要50萬磅

賣返出去都幾百萬磅最少

個合體技點樣出

好彩冇me

師兄係咪有咩誤會

禁晒3個連埋

任何名單都係搬起石頭砸自己的腳

你戀童已經超越左mk呢個領域

You荃灣拜登

你係戀童

On9比

無誤會

佢不嬲都柒

呢度傾波咪算囉
唔好呃呢度啲毒撚錢咪得囉

食女界G-Drogon
可恥

dllm
出黎隻抽

傻閪

說好的又一城

出錯合體技姐

屌你on9
佢講緊炮妹呀

你都冇去甩我底

睇到好爽

你兩個甩我底 dllm

碎清

我係apple門口等足你一日一夜

下巴骨裂都似

lm等睇反擊

話我戀童就同台長鍾意韓妹一樣
都係都市傳說嚟

以為你話有條罪叫不浪漫罪名

2/10 下次再努力

唔好咁小氣啦

今晚8點準時點名
唔浦頭就扑

打定卡先

痴女岩晒李典

果邊真係幾舒服

你今日唔使陪妹妹仔

極危險 連思覺像也失調
還是我太犯賤或是我太介意太過膚淺
百篇短訊留言徒然又試
始終得不到你在意

我都覺要唔係搞到你精神衰弱都似

其實條女剩係打電話
未搵上門都未算痴得晒

又老屈我

咪係 明明蘿莉先啱你

佢唔知娜清住邊姐，知既話，你估唔會搵上門？

關我咩事

你同1係情侶關係

可以問同學埋
咁想追娜娜

應該要再主動D

咪屈

周邊d人知咩事都唔會講，除非係仇人，同埋同學都唔一定知娜清住邊

唔係情侶 應該就係

準備啦 過埋呢幾日換
係覺得真係好撚on9 咁大個人做啲行動咁撚幼稚

之前未唔知佢點鳩樣知我老豆係乜水又搵到佢喺邊度做 直接踩上去搵佢

吊高你媽過海
咩獎都抽唔到

算啦佢地要帶頭拉隊搞排斥到連傾波都容不下我咁就冇意思

潛返幾日就無事啦你估呢到個個都係方丈咩

講真其實依到9成會員都好玩得

呢隻唔係幼稚
係有精神病

cls

阿正唔係痴女?

又撚毒撚

咩話？

你肯定佢唔會搵到你新電話?

好想打J

今晚來返劑先

你講呢度個阿正0903嗰阿正先

擇名啦

死開啦gay佬

傾波叫春咪算 約人約出面波台咪算

903

知道

同3係sp

要推薦

污煙瘴氣
又gaylo又痴女

你呢句屌高你呀媽過海真係好好笑

我只係鍾意聽佢節目
講到我好似癡漢咁

連christmas party都無埋
仲抽咩獎

牙正講野好好笑

之前佢都係靠我fb link左電話先拎到姐 除非我啲frd俾佢應該都唔會搵到啦

佢搵呀媽做節目係咩玩法

咁應該係你朋友keep住出賣你

屌2點半都未到

好過偽毒出面揾女

點會 已經無乜朋友

打去商業電台同佢講叫佢搵你做節目

我都覺

唔好打呢度啲青頭嘅主意

今年年報佳音唱聖詩都冇埋
真係冇晒聖誕氣氛

試下換左電話，比no，唔好一次過比灑，睇下邊個出賣你，係25

等收工返屋企打J同打機

好少見佢低聲下氣溶化緊毒撚嘅心

其實應該唔會 平時經常contact嘅一隻手數得晒
同埋佢地本身都唔識 係我同佢地講件事 佢地都覺得好撚煩

已經dl定幾套av過性旦

沉船了
未見過有女仔咁溫柔

咁本身冇frd就直接換no啦
唔使煩

我都想試吓搭沉船

韓妹: 🥺🥺🥺

幾套咁多

nykd54
nykd55
易ching推介的

J到厭

識食

即係膠戰個阿正？

Nykd呢兩套我推介俾人多啦
俾啲誠意啦比ching

請珍惜真絲

係

Credit to Matt gor

個虎牙仔好正

有無人可以比Free hug小妹

find me?

珍
奶西唔識貨

係
我聽啲鄰居多數都自住，有啲仔女結咗婚又係買番哩度隔幾條街咁

我唔睇av的

睇GV?

我都唔中 屌！

今晚食咩好一支公

自己煮

有女約我食tea
但係咁同我傾佢同佢條仔啲嘢

男龜密

入制裁名單啦你

夜晚同屋企人過

專心溝女啦你

你係制裁名單第一位

你問佢 今晚11點你會做啲咩野

咩事俾人爆閘
#422

工已收 太陽猛到

趁人少少點名
1530前冇出現
入制裁list啦

家庭聚會

吊高你媽過海

屌

準備跳閘收工

到

收幾點？

問下佢男朋友有無喂飽佢

想去一田買壽司

唔制裁你地唔出黎

點名開始
1.nga
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

已經準備收工

放6點

點名開始
1.nga
2.波子
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

5點

打緊機都上嚟點一點

藍架一田

照放6點

利Po在我在

唉 收工返去訓到27號晚睇利算

台豬有無考慮制裁行動

每隔幾個鐘隨幾點

點名措施預計維持到明年1月2日

根本正常今日全日等收工

1.nga
2.波子
3.Kenny
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

留得住我個人
都留唔住我個心

WFH?

比狗有女
賊喊捉賊係咪呢啲

唔係仲wfh緊咩

靜啦
緊係先下手為強

比青原來你

我呢

agger

性格開朗又玩得

屌你有女又早放
躝

MK五絕

嘩好彩趕到

咁早點乜鳩

永久pin

買左聖誕卡寄比自己
希望聽日收到

出黎隻抽

好啦

淨想講

屌你重未放工

office hour都推得咁快

等緊+1

一個鐘點一次
九次點名七次出席先合格

繼續慰問佢

買左棺材送俾自己 希望快啲用到

直接開房啦 好似肥倉咁

聖誕禮物咁重手

趕到

開房訓覺咩

佢叫我去佢屋企食飯
佢表妹同我都係fd

3P

Join

ching ho ball

你唔好直接say yes 你要講到你係被逼咁

無悔

表妹生得太安全
不了

1.nga
2.波子
3.Kenny
4.西仔
5.
6.
7.
8.
9.
10.

Av咩系列fit

呢個識做啦

加油

Dum 都未買啦依家

唔驚啦b記早排話會出og模型

會唔會無哂貨

@炮妹 見過dum未

放工買牛油

點名

Liverpool are hoping Thiago, James Milner and Xherdan Shaqiri could be available for selection next week. While they are unlikely to start vs WBA, #lfc hope to include them in their plans for either Newcastle on December 30 or Southampton on January 4. #awlfc [Paul Joyce - Times]

咩女朋友家姐or個妹誘惑嗰啲

Liverpool are set to sign Celta Vigo defender Stefan Bajcetic, who is 16, and will be added to their academy. Manchester United and RB Leipzig had also wanted the teenager. #awlfc [Paul Joyce - Times]

仲未出得

Liverpool hope Thiago Alcantara will be available for his first-team return next week, as ­Jurgen Klopp’s injury problems show signs of easing. #awlfc [@_ChrisBascombe]

估唔到2020仲會見到佢

利ig啲post真係搞到佢好似新加盟咁

咁又點

但個妹柒撚到仆街

有無人約戰 pc game
bf5 killing floor 2 left 4 dead2等等
無街去利子組隊打機

咁睇以前天海翼個套

Fifa 受唔受

我無玩

仲趕得切平安夜扑野

約左fd玩 tabletop
遲啲l4d2精神續作back4blood出再搵呢度利子打

時間過得好慢

觀塘d淫賤OL開始收工啦
著晒性交裝準備上房扑個野再先食飯再扑野

LoL

可以慢慢玩了

毒撚到

人地砌女佢就砌模型

仲要自己買比自己
條女送都話

你識條春咩

諗起暖爸鯨魚

噴得香水化妝著埋高踭鞋個d一定係

好多短裙妹

砌模型好過砌女

隻unicorn 係咪可以變綠光紅光

未見到

好撚mean

我個邊沙田大把

新個隻mgex自帶led
呢隻無

我係觀塘某巴士站見再好個個都趕住去扑野
Btw DLLM你有女

輕鬆面對

毒撚嘅浪漫

btw 我等緊自護號啲料好靚

幾時先收得工呀

等一月買帝皇龍甲

你唔係WFH咩
扮咩

等緊PG RX78 ver2

個半鐘

無2月3月果兩水貨都唔洗諗落價2k既野炒到2k5

依加cow女最基本係咪要有車？
IG d相9成都係車住條女

Folarin Balogun 呢個好勁?

你都有

唔係我架

唔急 買左都無時間齋啪

條女鬼知咩

三十歲仲要依賴................

比狗最近食過咩
精警左

食左女掛

咁有一日唔做咪無囉

Ok block得

有啲20頭就有車真係cls
如果唔係公司會出車比我
我都未必考車牌添

點解咁殘忍對我
點解絕情得咁快

都唔係既
考定車牌隨時可以渣車搵食都好

大學識人淨係靠架車都食幾個妹豬

[img]圖片網址[/img]

好少後生揸車搵食

但佢無香水高踭

你無車都有幾個妹豬食啦

好過無

你連車都唔使

有樓食幾打妹豬都得

又吹水

有車有樓無女

諗起啲女同事今晚俾人正法個樣

奶西食女無數
奶西食過嘅女係比青食過嘅無限倍♾️

要仔嗎

已經反省過🥺

要唔要小妹
利申配合度高

機會唔大

傻豬

我個frd未20佢老豆已經整架2手舊mercedes俾佢

但其實有車真係會加啲分嘅
男女都好 邊有人鐘意迫車

何必呢

有架hot wheels 有無人想坐下

反白眼

ching養唔養狗識自己屙屎

我有fd 18碎就有A250
勁🍇🍇

有冇興趣養我

見你地咁得閒我都想問
其實隨意門點解就唔係交通工具

香港果然好現實

其實有車位/諗好方法安置嘅話就容易養好多

車位先難有

我都知

支持大家租多啲車位

屋企樓下好似200萬 cls
月租都要5 6k不等

今晚上到佢屋企 ??

有200萬買車位點會有煩惱呀

佢屋企人識我

月租5-6k
你食少幾次水煙就有啦

除非架車真係殘到就劏/大貨van果種
否則只會有加分冇扣分

見識過成萬蚊一個月租車位

唔好問我點知

應該去

但大多數人都係租車位果班

係咪無人圍爐了

養車費呢啲都算車位先係最麻煩唔係有錢真係養唔起

未放工

咁無啦

點解仲係24號

番到屋企唔圍爐了

仲未識人有supercar

Toyota HIACE
仲要車齡差唔多20年

3點就放左

[member][member]人妻今日好靚#cry#mousexm同佢企到好貼#cry#mousexm#cry#mousexm[/member][/member]

Kia Sorento得半年車齡
但係van版嚟食唔到女啦

夠大係後面玩

其實想食女 要買邊架牌子

其實真係可以

All super car/Benz bmw Audi

有左

識玩梗係坐前面 條女一路含你 你一路揸車㗎啦

想快啲死可以試

窮撚無錢

3點放工
5點先上水
執左佢幾多劑

btw, u入制裁list啦

會唔會面貼面

又到五點又有阿正

人妻咁淫應該自動波磨樂子

平安夜都要FF 利子好慘

今晚想長眠冇痛苦

含埋袋底

佢之前講過個gag 關於詩人補習笑4我

迫車先正，攬到實一實

俾你揸大左 NTR

覺得佢走緊楊千嬅路線 大笑姑婆

我地殉道啦

將軍澳

鍾意 鍾雪 多過阿正

返屋企奴fifa

雪雪
節目內容好撚悶

扮WT

一個人的hi tea

波蘿包，熱奶茶
Office

梯丫佬

其實樂子真係痴漢嚟

Yes

比我就會趁公司冇人
實大大力索佢張凳

約人開party未呀

未夠鐘扑野姐

冇事冇幹冇人會睇閉路

半個鐘後條西仔實唔見人

公司就係有你先要睇實

偷窺小妹

六點之後台長,奶西,韓妹唔會再出現

咪屈 成晚都會出現

老閉先多波乸睇

台長呢句就岩聽

點解利post死mk係到迫害毒撚
咁無人性

你個死MK收皮啦

收工

拿拿林返歸

說不上愛別說謊 就一點喜歡

台長同奶西已經消失咗

驚人報佳音

屌晒佢地

gay

講真我已經開始摘名

利po毒撚的名單

1.叔

佢哋兩個一齊？

波

炮妹都唔見人
唔講咁多了

3.典

又屈

Xxxxx今晚食啲乜

4. 牙台

4. 娜

5. 西仔

6.賀化

買左塊和牛返去煎

誰又騎著那鹿車飛過 忘掉投下那禮物給我

7. 樂

8.米

港共幾時肯學支共咁冇聖誕假

9.nga

成個利post得7個毒撚（奶台唔計）
大家知咩事啦

10. 反虎大將軍

成班偽毒

想瞓了

珍
想分家

依家上陣水先,就可以扮今晚無約

幾成熟

準備食飯
食完就訓到27號先起身

平時俾分百鳩幾人

推得咁慢 成班偽毒

真毒上水

想奶人仔 有咩要注意

嚟嚟去去都係嗰十幾條友

利post已死

其實 （省略以下字）

11. 迷宗黨主

問下柏豪

孤獨的人我們一起出發

奶之前消一消毒

12. 味

台長
奶西
易ching
韓妹

全部都唔撚見晒

溝仔神器

打緊fifa呀

Well done

猜緊波就收皮啦

4p

去fd屋企食pizza
做客仲要我去拎

想入紫荊黨

你有FD, 你就好

我平時去frd都係幾個輪流去拎 雖然唔會記得上次係邊個

毒撚真係好恐怖
無時無刻都想點名圍爐

唔叫你幫手買埋汽水咪偷笑

都叫你去幫手湊仔架喇

你都知自己恐怖

終於放工

拎住紫荊花喺中聯辦門口就會有人接應你

fd識就有啦
但女唔係呢
對我嚟講

不要再說了

潛台詞：終於可以收工食女

痴撚線 條街多人到癲

咪就係
真毒係好似我咁名都唔留唔會圍爐

好多BB等住出世

做得毒撚就係低調不留明

又話出面多狗？

又屈人

利po已死

大家明啦台長

房有隻大鹽蛇走左出嚟 好有愛知我自己一個 陪我過聖誕

見啲road block例位已經擺哂陣

諗唔到set roadblock係咪想攬炒藍絲？
定幻想緊有心出去既一定唔會坐鐵？

你咁有錢使乜圍爐

杜普俾人炒撚咗

今日出街有咩做 唔係應該買晒野喺屋企咩

杜曹

依家市面勁有肥普同屌帥？

雲加

認真答你
人地一對對出街行, 唔食飯都唔同你毒撚去玩
所以毒撚根本從來都係LOSER

岩岩行donki 情侶多到

Show比班冚家剷反雲睇

If Thomas Tuchel has been sacked, PSG dressing room will be shocked & furious - most popular manager for a PSG squad since Carlo Ancelotti - had a lot of internal support. Leonardo with a kamikaze move.

@GFFN

究竟有無限金錢嘅雲爺爺教波會有幾勁？

六冠王

咁垃圾都support

杜曹過阿記點睇？

台長食女點睇

(垃圾領隊就算啦)

我有得食就唔使上黎問你杜曹點睇啦

過左今晚扑野夜
聽日應該又會過100單確診

係唔係貪佢廢
D大牌球星仲易自己話事

串到

係 請假開P no problem

戴住口罩見唔到人係街邊錫同摷咪算好囉。

Ozan Kabak is so appreciated by the [Liverpool] board. Let’s see what’s going on. At the moment there is no advanced negotiations. They’re in contact with his agents. They’re scouting the player, but there is nothing advanced yet.” [@FabrizioRomano]

Thomas Tuchel in quotes to Sport 1 yesterday:

"To be completely honest, during the first six months, I said to myself: "Am I still a manager or am I a politician in sport, a Minister for Sports? In a club like this, it is not always just about football."

出街冇野食 有咩好做

BILD report that Thomas Tuchel wants his next move to be to the Premier League.

阿狗

就係你D毒撚阻住晒
donki都已經窄啦
毒撚就返歸唔好阻住條路

🚨🚨 Info @RMCsport : Sauf improbable retournement de situation, Mauricio #Pochettino devrait être le nouvel entraîneur du #PSG. L’ancien joueur du PSG a toujours voulu entraîner Paris. Tuchel a appris son départ hier soir. Le PSG négocie désormais avec les avocats de l’allemand.

普狗教

安76快點走

Takumi Minamino: “It was instinctive. When Sadio passed the ball to me, I sensed that an opponent was coming to block me. But from there, I had no time to think, but just trusted my feeling and shot." #awlfc [lfc]

Minamino: "A goal in the Premier League was what I really wanted to achieve. Rather than feeling happy about it, I think it took longer than I wished. But I am happy that I could contribute to the team’s victory. I always wanted to score as soon as possible."

都係想買少少野姐

Minamino: "I also felt some pressure about it. I am happy that I finally scored, but I have only scored once, so I will work hard to score more. I know there is a space for improvement. I need to work hard to improve myself, and I know I can improve myself.”

毒撚冇人權

《體育圖片報》總編輯Christian Falk：#PSG 已解僱主帥杜曹（Thomas Tuchel）。
RM電台：曾效力 #PSG 的普捷天奴（Mauricio Pochettino）將取代杜曹接掌球隊。

肥普教psg

妓同獌仲唔出手

杜曹真係想jer住高普
但次次都柒

獌都要? 笑4咩

阿狗要杜曹算啦

條友好似成日想證明自己勁過高普

著tec果下真係好撚正

九點準時點人數

仲9點
家下點多次啦

留意到ig啲囡開始開工

想瞓
點埋今次得唔得

今晚幾點開始點名？

南野英文好勁

依家就點!

都好，驚夜啲醉咗點唔到

得

之後你入制裁list姐

圖呢

唔撚點啦 呢個95%出晒街食女

已block

岩
趁未開飯點一次
唔係陣間唔得閒上黎

聖誕都未撚到呀

肥普教PSG,阿除左屌帥,仲有咩人可以請

真毒已回家

淨底果4%係出街食仔?

無出過街

自含

等緊點名

岩岩收工獨自回家

唔緊要 不過呢度得我陪你點名

無哂人

有 塞緊車

全撚部偽毒

屌老味要執房

放工返屋企程車好多位坐

1

牙台係度 唔會離開利post

好多人話自己喺度好毒 但明明出晒街

Agger
我都返左屋企

利post今晚留得低嘅先係好兄弟

返緊歸陪老豆老母

貼波衫啦屌

今晚係屋企, 飯都冇得食有咩街好出

你帶左條女翻屋企 唔好以為我唔知

佢返左自己屋企

食咗普通住家飯

見到pizza hut排哂長龍唔知好嬲定好笑

綠魔gogogo

早知一定與你分手
最愛往往難以相廝守
愛過你之後 我怕沒然後

成日叫人唔好講韓妹 你又成日講綠魔
你真係俾韓妹教到壞晒

啱先幫手叫pizza
打唔通電話website load咗勁耐落到order

尖沙咀重狗啊
平均6隻一隊

來回係度吠

和解ok?

【前景未明及拆解】

雲拿當看似夏天將會離開利記尋找新發展，綜合消息，雲拿當係唔介意留效，然而雙方就續約問題出現頗大分歧，一個星期後嘅1月1日後，雲拿當就可以同其他非英格蘭球會商討7月自由轉會細節，迴聲報記者Paul Gorst最新報導利記呢一刻仍然未有就續約與雲拿當方面重新展開談判，究竟等乜呢？

Oliver Kay分析兩邊立場。

利記立場
- 高普上年聖誕續約後，除咗講到想原班人馬繼續旅程睇吓可以走得幾遠外，特別提及到換班問題，忍痛放走年屆三十嘅路夫蘭及拉蘭拿係第一步換血，雲拿當會係下一個？！
- 球會方針唔願意向年過三十嘅球員提供長約，一如以往唔想為個別球員開創先河
- 今次係對其他骨幹球員續約帶黎一個啟示，黎緊利記有多位主力步入廿到尾歲數，包括︰雲迪克、馬迪普、費明奴、沙基利、艾利臣、沙拿及文尼
- 疫情影響下球會收入大減
- 年屆三十球員可能會突然大倒退，高薪留人未必化算，球壇近排例子包括奧斯爾、奧巴美揚及韋利安

雲拿當立場
- 追求長久財政及前景穩定，因為下一份約好有機會係佢職業生涯中最後一份肥約
- 貴為近年英超最具影響力及協助利記連奪大獎後，雲拿當認為自己最少值得大幅加薪(坊間傳出現時週薪約七萬五千鎊，新約要求雙倍至週薪十五萬鎊)
- 利記簽入年齡相若嘅泰亞高‧艾簡達拿時願意出到球會頭幾位頂薪人工，雲拿當認為自己過去幾年汗馬功絕對值得更好待遇
- 表明即使結果如何，今季必定會盡力應戰及效忠利記

無疑雲拿當今季表現仍然非常高水平，雲迪克受傷後，法賓奴被逼移後，雲拿當上陣次數仍然非常多並交出好表現。高普及利記其實都想留用雲拿當，但暫時似乎係傾唔掂數。

**********

文中亦帶出另一個問題，埃及文明嘅合約同樣都係2023年夏天屆滿，三人年齡相若，續約/換班問題其實係有啲惡搞，隨時一下子要推倒所有從頭黎過，情況係唔太健康，但距離2023年夏天仲有兩年幾時間，仲未算最急切要解決嘅問題。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

ok

夠膽屌台長

150k都唔續老母？咪玩啦

原來愛美麗排緊第4,阿

75真係得啖笑
老母仲要好少傷

今際之國的闖關者

重睇hunter

Ok 以後唔笑你綠魔

好很累

老母值得大約喎 又冇大傷 可以頂既位又多 最緊要係本身真係有功績 當係獎勵又好乜都好 佢打法講真就算西都唔會西得去邊 唔傷打後備既 十三四萬都應該傾到掛 覺得唔關錢事 係睇之後有幾多機會比佢
但事實證明 就算幾多人黎佢都係打得最多 以前邊爐基達黎 都話佢冇左球隊位置 事實又唔係咁 到而加牙膏黎 佢都仲係出得最多 希望佢留低 到最尾真係唔得果陣 先考慮番母會 純計錢絕對係值低留住佢

2套都睇晒

台長和解名單

1. 比清
2. 娜娜奇

150k肯同你續約仲想點

原來之前咁撚under pay

主席！要求點人數

冇咁快，有潛伏期㗎，3-10日

仲有阿諾同羅拔臣都好似好低 十萬都冇

唉

當補返之前佢應得個份囉
而且老母個踢法應該幾襟踢

同渣土一樣教唔到大球會

笑撚死 歐聯奪冠功臣拎緊75k
快手150k 續兩/三年當補償啦
中場咁多文員
老母5年冇傷過 仲要中場全部位都打得連埋中堅閘都打到
當工具人用都抵啦

本身可能加到100k都肯續
但見到牙泰一黎就200k 即刻

阿諾咁後生無所謂，
羅拔臣可能得返一次續大約既機會
而且羅拔臣個踢法無咁襟

係囉 占米要退休 老母頂上咪得

班fd入面有叛徒冇上水
冇機打

屌高好似得3-40

老母之後兩年淨係做後備都值200k啦

玩咩

平安夜都傾波是否可悲

真，毒撚平安夜聖誕同弓除夕真係冇咩人權

佢就無所謂啦

奶西對上一個留言已經係一個鐘之前
代表緊啲乜嘢

有咩問題！！！
我都好撚想自己一個打下機啊

有女可恥

Tabletop simulator

大家明啦

準備吸塵拖地

又狙擊我

玩開邊隻 之前睇人玩Nemesis 德古拉嗰啲好似幾正 雖然好複雜咁

有女，生埋仔，好撚多野煩啊

張呢啲垃圾都有120k
咁老母要150好正常啦

佢啖氣都屈左好耐

你有女梗係追擊你

明明你地兩個晏晝都約左女

屌又講女
可唔可以唔提傷心事

晏晝only夜晚毒撚一個

我明明都冇人約

留個名先...

幽遊白書

扑緊女

覺唔覺聖誕一定要約女既人好死板

成堆狗係海傍睇幻彩fing香江

12月24同12月23咪又係24個鐘一日 有咩分別？

覺 明明可以要約仔

真 吹大左

留係屋企好過 出面人又多又迫 成班傻撚走出街都唔知做乜

覺 所以我死都唔約

我不信愛人離開竟可變密友
我總有滿城朋友待你聚頭
像情人溫柔怕無端牽動我
無謂要放未放手

終於收工返到屋企

呢d工先好

3.炮妹

我既訴求係返工

不在名單

黎狗

唔返工點有未來

真
一收工就完左

X記

一齊組團去

冇未來返工黎做乜

未試過咁想番工

返工打發時間等死

留係屋企打下飛機都好過返工啦吓話

打幾多次先過到個聖誕

扑暈自己算啦

咪嬲豬啦

轉換下心態
要同自己講

就算今年冇武肺都係冇女㗎啦

我有方法完全逃避哩一日，就係而家即刻飛去美屬薩摩亞，佢係位於UTC-11o既時區，全世界最後慶祝新年o既地方。當去到當地時間12月23日o既夜晚11點o既一刻，我就行過去，冇錯，係行過去旁邊o既薩摩亞獨立國。由於o個處係行緊夏令時間UTC+14，我將會由UTC-11 12月23日23:00，踏入UTC+14 12月25日 02:00。換言之，我穿越o左時空，從來冇o係2020年12月24日出現過。

好貴喎，機票，毒撚邊有咁多錢

我有方法完全逃避哩一日，搵棟高啲嘅樓，然後跳落去

幾多樓先叫夠

不過有冇d舒服d既方法

係囉，比佢啦，咁少受傷，仲要肯埋沒自己進攻天賦同我地做咁多防務，佢荷蘭打10號位成日打到曉飛

燒炭應該算舒服 不過要有自己空間同要識起爐
一係就安眠藥 不過唔知要食幾多

食一粒訓兩日咪得

睇電視應該一樽+酒就得

唔續老母真係正宗戇鳩
叫F$G望一望中場堆玻璃先啦

最驚就係死唔去俾人知道

最後回應係13分鐘前
成班偽毒

Stand by

係咪啱啱完左第二次先得閒上嚟

打下機都得卦

女神比人抽插緊了

做左植物人你都仲有綠魔照顧你

真毒

唔好意思
插緊你條女

咁人妻呢

老母真係好撚firm

追寒潮啦

希望只係陪下細路玩緊

過多兩日先
而家仲有成個星期先到
睇定啲先

應該點都10度樓下 睇下落到幾多

真 fsg同高普根本冇同人講數ge能力
屌你班人買左一堆玻璃番黎

Ox 基達要12萬週薪 實際幫到隊波幾多？
次撚次大戰skip哂都係靠老母 大佬你次次出幫到隊波 但係人工低過呢d撚樣你都不滿啦 7萬5週薪比老母真係underpay好緊要 你就算唔比佢150k
都起馬要高過基達同張伯倫啦 歐聯你冇老母你反勝到巴塞？

下個星期全個星期?

31號開始

7萬5人工係個咩概念
獌狗個班十世都唔出ge垃圾
連加特同Phil Jones都拎緊7萬5呀

梅斯達菲/papa都9萬啦

人地班霸點同我地啲球會仔

慘慘豬，凍到疴尿都揾唔到條賓州仔

Nike呢
又話疊水
連人工續約都出唔起

扮聖誕鹿比聖誕老人推緊鹿車

Nike 話本身佢有大把客，一個疫情，d生意得返兩成咋，dlkh

台豬整凍等啲人除唔到衫

「聖誕老公公 快啲比禮物我啦」

呢個性誕老人著到咁有冇搞錯呀。。。

著到咁

對波真係正

擇名開始左未

完左 你入左制裁list

暖男爸爸條新片正到癲

無出過街比老母問係咪自閉

你都無

出面多人都癲

今年有藉口
你話疫症出乜野街咪搞掂

我細佬妹出曬去玩

good bye 老母

咁係你細佬妹唔緊守防疫指示
唔係你(我)既問題

成班偽毒潛曬水 得我真毒係度

真毒+1

數埋我

+2

佢有個channel係整asmr聲

之前個制裁名單真係一個都冇上水

今日打左J未
未就打下個人會舒服啲

Link

Hi?

大家瞓覺未

訓醒都係25

誰又騎著那鹿車飛過

兩邊KISS聲好正

利子一定個個喺街點

2. 西仔

偽毒走開

今日點左千鳩幾次

咁快點到名都叫偽

唔係點知邊個係偽毒